熱刺球迷既時間觀：沒有過去現在，只有未來

學英文學少幾個tense 真好 will will will

熱刺沒有球迷

無架啦
熱刺無未來
今季開始玩完